應該出 IPad 2018定新Air?

主要都係返學用jot notes咁 會+apple pencil 唔洗design
有冇巴打可以畀啲意見唔該

Air ipad2018個mon唔係全貼合 寫字差d

2017 用唔到 apple pencil

新air

舊 ipad pro 2017

如果你budget 冇所謂咪出部air
幾乎喺所有方面都贏晒2018
不過2018其實都好夠用
要做嘅都做到晒
唔係design嘅話 spec夠做
遊戲絕大多數都已經好順
pubg呢啲校中下畫質就得
只係體驗差啲 例如個mon
如果你本身需求唔大的話 2018係非常抵屌
amazon 買2000都唔洗

利申 用過iPad 2018 同iPad pro 2017

同埋air 有3gb ram
2018就得2gb
我係你就揀air 話晒個mon 都靚嘅嘛

推iPad 2018
自己讀U jot notes都用緊呢部
其實真係已經好夠用，個人覺得冇必要升Air
同埋攞出街撞花冇咁心痛
不過如果你會攞黎睇片、打機，自己budget又夠
咁就建議買Air

不過最緊要係
一定要買Apple pencil
一定要買Apple pencil
一定要買Apple pencil

揀2019 air點解唔買pro 2017
4gb ram
120Hz mon
貴air少少

Logitech果支其實都唔錯
唔一定要買apple pencil第一代

除非你鍾意波板糖
否則支pencil真係唔掂

咁樓主要喺air 同2018之間揀一個
咪冇考慮埋pro

logitech crayon 好小朋友

Air 3有全貼合技術，少d反光
A12屌打A10

不過Touch ID似乎都係第一代，要禁落去先unlock到

利申：Air 3用家

Crayon個名本身就好有芝麻街果種感覺